地獄之刃Hellblade攻略精華

由製作dmc既ninja theory製作既獨立作品
雖然唔算大作但係畫面有大作水準，過程需要大量
解謎去開門過板，爆機時間同製作商所講一樣大約6個鐘
我地會陸續出返每一板既攻略片，請多多支持我地
我地會繼續出唔同既攻略片

Boss fight幻象之神

一集過太長，尤其係下半段都幾覆雜，所以分上下集

成隻game最難係呢度同埋聖劍試煉果度

Post錯左，呢個至真

解謎方面幾有趣